《美聯社》：教宗連續三天取消官式活動 有感冒徵狀

《美聯社》：教宗連續三天取消官式活動 有感冒徵狀

《美聯社》報道，教宗方濟各連續三天取消官式活動。報道形容，他有感冒徵狀。

2020-02-29 22:34:03

佢都最緊要有事 咁鐘意奶

大家睇到可唔可以入去幫手推

〖突發〗〖已FC〗多功能抗爭App 香城Online登陸IOS啦